B組 葡萄牙 對 摩洛哥 20:00 (4)

.